初戀恩恩，你過得還好嗎？

11月8號星期三
我地鬧左一次大交
冷戰開始

11月22號星期三
比左一次機會大家
打算出多一次街，睇下仲有無感覺
發現大家仲有感覺
我亦都重拾返我地岩岩一齊既感覺
但冷戰繼續

12月2號星期六
我地正式分手

短短2個月，我反思左好多次
我係咪唔夠愛你？
其實我只係唔識點表達自己對你既感覺
同你一齊可以話係我最開心既日子

分手後
除左幾個莊員同最熟嘅朋友外
我無同其他女仔講過我分左手
我發現我原來仲係好中意你
成日發夢同你和好如初
我知夢境往往同現實相反
但希望我地至少可以做返朋友
Instead of 一個Ig follower or following

今日係平安夜
Have a happy Christmas